撤！番到去開始Twitter下半場！

Retweet今日水炮車直射記者頭單野！

Report 狗被割傷Twitter！

番黎啦

Push

下半場！

推，夠鐘返屋企上twitter

2個Twitter用你2分鐘！

搞掂

小心跟尾狗！番到去retweet & report！

Done

咁血腥 睇到好不安 唔係唔report下話

我呢d連登仔 一見血就暈 你班popo仲po出嚟 隔住個mon都要害人

Report之餘 記得retweet！

有血嘅post 夠多report就好容易收皮

Retweet & Reported

push

推

目的已達
快撒

大家gphone出咗
利記post
單嘢好值得推

Gphone 利迷post：

補link

唔該晒

血腥Twitter要report！